點解無曬沙田遊行 post？點解無曬沙田遊行 post？

熱門無曬沙田 post

我無野講

聽日沙田遊行

唔好遲到

沙田見

聽日沙田

因為唔使點宣傳了⋯

聽日肯定萬人空巷

早啲起身

push

ok

原來係咁

都提下大家

嬲黑警還嬲
記住記住要對準政權
五大訴求
缺一不可

Goodnight

係阿 五大訴求

聽日沙田見

五大訴求

推

好驚被圍 小心
張圖係咩議員到cap

咩黎

屌佢老母 踩單車去

Push

推啊

我聽日沙田食飯

好多5毛帶風向

推 聽日見

聽日見

推上頂

既然沙田係重新強調5大訴求
點解唔係金鐘, 五大訴求更加應該要返去金鐘, 返去灣仔狗屋, 對準林鄭
沙田好大陣美點雙輝永續社運既味道

幫手推番有用post

push ar 另外宣傳

香港人加油！

我地唔係記者可唔可以去

支那人無一個係無辜

原來係咁

係今日，過左12點了

up

今日沙田見

黑警本身就係政權

但都要小心自己

Pish

去完港大再過黎
推推推推推

希望係啦

遲硬
社運人士同正義一樣都會遲到.gif

記住唔好用暴力 大家和平遊行算啦

puah

pish

幫推

上熱門呀

聽日見 阿嬸係你地後面支持你地

【回帶】警方2015年曾經在新城市廣場施放胡椒噴霧

沙田商場入口 + 天橋路線圖

有危險就散入商場
新城市廣場星期日好多人同蟲

要留意，2015年警狗曾經喺新城市放胡椒
唔知今次新城市同狗有冇部署

沙田商場入口 + 天橋路線圖

推呀....!!!!

覆完就見到上面你個post
唔通要散入舖頭或者廁所

上

天日沙田見
帶定裝備呀

所以我怕新城市會出賣我哋
要有後路

雞蛋出唔出？

Show Blocked User - 有冇幾両菜

沙田! 屌你老母死黑警

SEE YOU TOMORROW !

沙田見 💪🏻

沙田見！

我冇野講

今

日

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

沙田遊行！

推返上去

推 帶齊裝備保護自己

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

上水咁大單野 仲點會有咁多沙田post推到上黎
btw 加油

深夜訓哂五毛又上水
今日焦點係討論警察有冇推示威者落樓

大家可以skip

聽日沙田見。
出發前可早少少去車公廟拜個靚神。

我聽日會去沙田

推！

我要搵律師

大家聽日加油
要小心吖！

沙田野餐

PUSH

dliqahowidowhqniluhnef,kjhewfefedefewFwe

Push!

無野講

頂原來又係樓主你

因為大家都知道
聽日一定會出嚟

求tg group

今日大家都攰，聽日仲有戰場，早點休息吧

我無嘢講

今日見
記住著好全副武裝
保護好自己

想問有冇grp可以入？想比物資

你聽日直接黎就可以

我要見律師

我update 返先，thx

想搵好耐唔知幾點行

而家冇人推主po
咁下次不如入po post?

但他

未訓到 推

點解沙田post唔見哂？

我

今日沙田見
五大訴求，不撤不散

我見好多手足係唔同既POST入面有宣傳同交代詳情
其實已經深入民心

成功

沙田正丫！

沙田ikea 幾好行
聽日就去睇下

DLLM 要推返哂d 沙田post 上嚟

瞓唔著 黎推下

推！！

推
各位手足，明天見！
好人一生平安

推，沙田手足一齊比d狗知道我地沙田人既實力

沙田沙田

推緊沙田攻略

又推返晒啲垃圾po上嚟

出面

因為有人推其他po